其實撤唔撤暴大都係我哋贏

撤完，如果：
1. 綠曱甴佔領暴大，佢哋就會幫手索走哂啲二噁英
2. 綠曱甴唔佔領暴大，我哋佔領返，即係咩事都冇發生過

唔撤，繼續快閃塞吐露港，塞完返hall瞓

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

綠曱甴快啲入暴大當更啦
有識行識走嘅空氣清新機，真好

得閒飲茶

重點唔係撤定唔撤
永遠都係團結一齊撤/一齊守先係最重要!

Push相信前線

冇錯 最緊要係大家團結
呢個先係我地武器

其實毒素咁多
撒左先好事⋯

我都知聽落好似好鳩

但係絕對唔係打飛機，係真係有道理

經一事蔡一智
以後醒水喇
新民黨校董都信得過？
鄭承隆鄭承峰兩個鬼兄弟
下次無咁好彩喇

呢個post講緊我哋冇輸到
你up乜鳩經一事蔡一智?

你好想手足長期索住啲二噁英站哨?

咪on9啦 送個重地比人

我意思係有人信錯人

[中大二橋一手] 我尋晚係現場，我屌晒你地班傳假消息既冷氣軍師

先澄清假消息，以正視聽：
1）鄭承隆（新亞校董）係運動場確實嘗試 offer deal，但現場氣氛根本討論唔到，於是佢之後去到二橋再搵人傾，但 deal 既內容同運動場講既係唔同，詳情我唔肯定。但以我理解，無再講要比消防收晒所有火魔（佢係運動場講過呢樣野），因為手足普遍都認同「能戰方能和」，唔會肯比人收晒火魔再傾。

唔好畀冷氣軍師呃鳩咗你啊巴打

有幾重?
已經畀二噁英污染咗啦
送畀我都唔讀

利申: 讀緊其他八大廢U

sorry 岩岩去左平行時空
我尊重前線

啱
幾時都係前線決定
特別係做過前線就會知，佢哋會掌握住一啲我哋未必知嘅情報

正經post冇人理

有道理

唔好做filter 呀

YES!

贏乜撚野呢？
贏盡掌聲呀屌你老母

支持！

大學只係象徵意義,本身唔算戰略重地
吐露港只係bonus
但2019就現實少少,人仲係度就可以繼續